\documentclass[a4paper, oneside, openany, dvipsnames, table,11pt]{letter}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{../../Shared/Sweleven}


\signature{}
\address{ Prof. Vardanega Tullio \\ Prof. Cardin Riccardo  \\ Università degli Studi di Padova \\ Dipartimento di Matematica \\ Via Trieste, 63\\ 35121 Padova }


\begin{document}
\pagestyle{empty}

    \begin{letter}
        { Egregio Prof. Vardanega Tullio,\\Egregio Prof. Cardin Riccardo,}
        \begin{minipage}{.5\textwidth}
            \begin{flushleft}
                \includegraphics[width=.6\linewidth]{../../Shared/logo.png}
            \end{flushleft}
        \end{minipage}
        \begin{minipage}{.4\textwidth}
            \begin{flushright}
                \includegraphics[width=.7\linewidth]{../../Shared/logo unipd.png}
            \end{flushright}
        \end{minipage}
        {    
        \begin{flushleft}
            Corso di Ingegneria del Software\\ Gruppo \Gruppo{}\\ 
        \end{flushleft}
        }
        \opening{ Con la presente, il gruppo \Gruppo{} intende comunicarvi la partecipazione alla Revisione di Accettazione in data 11 giugno 2021 e l'impegno alla consegna finale del progetto da Voi commissionato, denominato:}
        \begin{center}
           \textbf{\NomeProgetto{}} 
        \end{center}
        proposto dall'azienda \textbf{\proponente{}}.\\

        Tutti i dettagli relativi alla nostra proposta sono contenuti nei documenti allegati:
        \begin{itemize}
            \item Esterni:
            \begin{itemize}
                \item \AdRv{};
                \item \Gv{};
                \item \PdPv{};
                \item \PdQv{};
                \item \MUv{}:\\
                \url{https://sweleven.gitlab.io/blockcovid/manualeUtente/};
                \item \MSv{}:\\
                \url{https://sweleven.gitlab.io/blockcovid/manualeSviluppatore/}.
            \end{itemize}
            \item Interni:
            \begin{itemize}
                \item \NdPv{}.
            \end{itemize}
        \end{itemize}
        Inoltre sono presenti i verbali esterni ed interni:
        \begin{itemize}
            
            \item Verbale\_E\_2021\_05\_19;
            \item Verbale\_I\_2021\_05\_31;
            \item Verbale\_E\_2021\_06\_04.
        \end{itemize}
        
        Viene infine incluso nella consegna anche il codice sorgente del prodotto sviluppato, al seguente lik:
        \url{https://gitlab.com/sweleven}

        

        Di seguito la lista dei membri del gruppo che hanno partecipato al progetto.
        {
            \rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
            \renewcommand{\arraystretch}{2}
            \begin{longtable}{ C{4cm} C{3cm} }
                \rowcolor{\primaryColor}
                \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Nome}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Matricola}} \\
                \endhead 
                {Alessio Trevisan} & 1187399 \\
                {Andrea De Tomasi} & 1187099 \\
                {Giovanni Grigoletto} & 1175087 \\
                {Edoardo Caregnato} & 1096077 \\
                {Filippo Pinton} & 1187361 \\ 
                {Elvis Murtezan} & 1096758 \\
                {Abdelwahad Kandoul} & 1120176 \\
  
            \end{longtable}
        }

        La spesa totale è di \textbf{€ 13.251,00} come specificato nel documento Piano di Progetto.
        
        Cordiali saluti,
        \closing{\textit{\responsabile{}}\\ \includegraphics[width=.5\linewidth]{./immagini/firme/filippo.png}}
    \end{letter}
\end{document}